[尋人]早幾日屌鳩人買700正股唔買牛熊果位巴打去左邊

請問仲健在麻？

可能人地買左熊呢

其實都唔明有乜好嘈 想穩陣咪正股 想賺得快咪牛熊囉 各有好壞 賺到錢咪得

利申:買動物

前日420果陣都嚇餐死啦

希望佢冇反手